[請教]有無人知咩叫CFDs?

點玩法?